有無藍絲group 要提醒下佢地

仆街 攪到我買兩包凍肉都攪成粒鐘

呢班死窮閪有撚消費力咩

佢地有買過先學人罷買啦

Push